【廠長相當好波】阿仙奴16-17球迷吹水區 LVIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

雲加

2號poba

爺爺又然

樓豬弱智

個位師兄做乜成個怨婦咁

衣樣真

戰地記者

住烏

垃圾樓豬

系Skype同佢挽驚佢聽到先吾屌佢

完全唔知做咩係咁J擊

應該係迷雲傻左

癡線

每日一問 雲加死未

迷雲狗果然特別垃圾

咩事

我地都3中堅 包皮 梅毒 夢遺

域囝又得罪人了

約出黎旺角警署拆掂佢囉 又見證一段美滿姻緣誕生

唔知
無啦啦J 擊禾

你刀系

禾屌哂你地老母
雲加是最好的的

尼聽日rank吾rank

做乜撚野
我呢排冇得罪人喎

條油賭到傻左 是旦搵個好恰d既j撃（英該系）

返工牙 廢青

域腫又有熱犬又有黨，邊撚到巧恰牙

禾得罪冰個牙又

得罪左雲加 巧似系

可能見羅bin撚得佢多

唔係poba

收嗲啦

獌狗又追翻上黎

上次打，有個仲廢過路清，偷襲都比人反殺

打倒poba

邊個

禾屌左出黎

甘真系巧辣殺

收皮啦垃圾

街外人黎

開咪屌鳩佢啦

禾以家入緊機場拜神 拜完應該收工
是咪cs牙

茅廢青牙

55=,=

兩個都傻既 狗咬狗骨有咩謂

埃及

開咪屌左
不過佢5 sick 聽-3-

今日食左藥未呀

早啲返黎咪幾好

Give反cup

算啦 咪理佢

橙

早兩日玩左陣 巧多野刀唔同哂

agger 個物理唔同晒
唯一一樣係成日比人爆頭

有咩唔同

你咁講又係 求其射都爆頭

路清上面果個

屌牙點解你地貢得閒

1.6果時玩AK好易壓，依家唔識壓AK

駁親火射幾槍之後就要點射或者鳩射

埃及仔豬左非洲盃

甘辣殺刀高過路清

m 4仲可以禁實狂射

蹲會好好多

禾呢d做肉盾 系前面擋子彈咋=,=

有幾忙

射個球點解係阿狗冇

我巧忙 而家先得閒去食早餐

d人可以一路行一路用AK都爆頭

u死得最少

負碌掛，不過禾刀成個禮拜矛挽

禾之前同路清雙排巧似4個刀廿幾殺，得佢四五殺，甘刀然到

12點就luh

ryo蛇carry牙，成日最先死果個係我

ryo蛇甘勁

邊個黎= = ?
係度屌屌貢

青山院友

btw 垃圾topic

你又咪入黎做乜咁講自己媽咪

用1.6方法玩唔係好work

域囝老母

=,=

打錯字牙屌你=,=

今晚挽唔挽牙

今晚要10點左右

不了 睇書跑步 介打機同賭波 馬

禾👌🏿

ryo蛇又想收埋D 料自己fat fat，巧mochi

一路睇書一路跑步

分開做啊

u醉mochi

勁

唔比料啦

食屎狗

望到上面幾隻食屎狗j擊me
典比料

禾可能走堂，一陣有矛人挽

辣殺

廁所？典挽

簽屌帥la diu

不了 雲加續多兩年約

甘簡單嘅數刀吾識計

廁所走堂是拿子定域囝

兩三點啦起碼

吾記得

禾刀差吾多

巧叻

低汁撚人
撚人邊係咁撚

仆街仔入波之後去Ozyakup面前剷草

話想佢返黎果班人點睇呀

出現了

巧勁

請示範

示範下典撚域子

睇你點睇

係都撚你先啦短鳩仔

手足巧似認錯人=,=

愈係艱難時候 越要相信雲加

無用再講 廠長相當好波 嘲笑責怪也容忍

無懼世事變改 還是愈難愈愛

好似係拿子

實淺經濟理念是你保訓

有撚分別兩個都一鳩樣

艾蘭尼於決賽為埃及先開紀錄,可惜最後被喀麥隆反勝,最後失落非洲國家杯

拿

返學射波又是冰個

有邊個唔射

好想問下森美點睇品客力推23條

再立我唔會出街
班港豬搶住捐錢比有錢過自己十萬倍商場佬

Yes

btw 有冇手足想搞睇波活動邪返狗迷會

已經見到有班on9黃絲話品客咁多年黎都做唔到野，相信佢盡力推都唔會推到23條

真係未見過咁on9既人

黃絲唔柒就真係新聞
佢地可以今天的打到昨天的我
話支唔支持831已經唔係重點

森美話唔表態就係白色恐怖

毒撚唔敢出街

果日家嫂都搞咗睇波活動都邪唔到arching

去邊睇牙

上迷普屋企

分唔到係撚狗迷會定撚禾了

曾俊華政綱 - 人民幣作為儲備和結算貨幣
真正賣港
真係魔鬼在細節，話曾俊華係less evil嘅根本on9

黃絲真係蠢撚過土共

查實個幾百萬有冇mark低邊個捐
會唔會係做馬自己友捐返等睇落好多人支持咁

而毒果隻字不提
為左捧薯片佢地話廿三條有乜所謂喎

人仔結算…

非洲幫支那含撚班黑鬼國都唔會咁做啦

大家都係巴西人 大家都叫Gabriel
點解阿狗果個低賤咁多

689都唔敢做呢啲嘢

不過講就咁講
唔覺得佢真係做到

保特 禾收工返緊去了 你走未

香港有呢啲人冇撚得救

未牙，你熱身先啦

唔講仲以為係班廢中藍屍圍爐

我抱大腳揾錢移民算了

同人唔同命 同j唔同柄

其實老檬董先最巧

ryo蛇人才 技術移民

矛技術

呢樣真
如果唔政治取態 董怕>>>>>>689>>貪曾

有J 咪得囉

投資移民

去烏克蘭 缺男人

正

響應CY一帶一路去白俄

得9000幾個人捐左咋，只係條數大姐

幫啲俄妹一帶一露

去台灣屌台妹算了

禾表妹係英國留學 話同房俄妹好臭

西臭

酒氣 我估

佢話俄妹唔多洗衫 又隔幾日先沖涼 淨係噴香水

咪又係辣殺

咁誇張

Me 次次刀被班mk 囝撚牙

好正常 北方人少汗流同埋沖涼凍牙

照殺

西伯利亞人怕凍嫁咩

又將d野掉轉黎講

渣ga

Yes
佢地平時扮勇武

慣左啦，迷普話窮＝有錢，真毒／mk＝偽毒

唔係唔識睇掛？

迷普只能用一個字形容 就係 mochi

On99 成日老屈me

食撚屎

睇波party 梗係要開個反雲限定

下下屌球證真係on9

唔笑鳩藍斯仲算睇波？

成班偽毒想驅逐me 呢個阿po 唯一清泉

不嬲只招待反雲手足

正解，我藍就係joke

迷雲反藍duck唔duck

yes，你今日2359就算話今日退出連登，然後7／2 00：00果時就會繼續返入黎

之前cc 台有個po 話當捐比ngo 好過
大把人貼真飛
10 蚊？5 蚊
品客撚狗咁撚

呢樣真

真係弱撚智

笑匠黎講 藍屎稱職

點會自己捐翻
黃絲咁撚蠢,一定係佢地捐
之前個立場投票捐品客仲多過dq個d議員

挽留左牙

講真薯片又幾醒，cap完水，造咗啲偽民意出嚟，跟手先出政綱

想佢係另一隊俾我笑

兩害取其輕

PR加上一班KOL爭住含佢條撚

邊個咁傻

上迷普屋企 +1

周日土耳其盃8強的伊斯坦堡打吡，費倫巴治入球功臣尹佩斯和敵軍的比錫達斯中場奧斯亞古普多次發生衝突，後者斥已看穿這位曾一同效力阿仙奴的舊隊友真面目，還稱兩人友情已變質。

受吾受迷雲

躝

迷雲走啦
唔想你難堪

上周六對阿仙奴取得「美斯式」入球的車路士翼鋒夏薩特，解釋自己在該仗大爆發，是因為被兵工廠守衛的攔截激怒。

2016年8月10日 下午03:45:00
根據《Milliyet》，阿仙奴考慮從比錫達斯簽回2012年離隊的中場奧斯亞古普。

GOAL 更多新聞 | 前祖記射手：普巴呢兩年冇進步過

該位23歲土耳其國腳在「兵工廠」展開職業生涯，但未能奪得一隊席位，於是在2012年返回家鄉。報道指雲格正考慮將此子帶回「兵工廠」，但相信要面對AC米蘭及多蒙特之爭。()

信任這雲加乃正道

正道

原來係反雲集會

迷雲黨全部都係Ty分身

反雲食撚屎

雲加二十年會戰勝歸來

永遠迷雲

沒有爺爺 阿什麼都不是

迷雲係門口條走廊睇

放隻狗兜同少少朱古力比Ｄ迷雲狗

嬲完雲加未牙

2月16日 雲加大破拜仁慕尼黑

係樓梯睇

想Join

保雲黨=保皇黨

俾朱古力咁好
諗住俾搞事食剩既狗糧佢地咋

普子好波

me嬲到唔想出料了

矛人想要你d料

比青提子啦

路青d毒料成日害班手畜

莫雷拉3x1
墨爾本城

支持摩洛哥 屌打鏝

依家先食lunch

cc台有班清見有人反薯片，就即刻當人撐林鄭
都唔知係咪五毛嚟

返到屋企

拉馬+黑哨吾計

你地就好

皇天擊殺路狗

ＣＣ

還我血汗錢

唔係咩叫糞青
我都已經覺得自己好撚激進，但一compare 佢地，
我簡直係和理非

利申舊年有份篤魚蛋

迷唔落雲了

嫖客排隊奇景
俄妹鳳姐大舉進駐旺角建興大廈，吸引大批嫖客前來獵奇，尤其傍晚放工時段，更出現嫖客排長龍等上樓奇景。
邊位手足

背心佬好似唔錯

俄妹

會唔會係假俄妹

又典牙

真俄 不過呀嬸黎

鳥克蘭
白俄
車巨

會吾會是無底深潭

排最後個個唔知咩心情

兄弟

#

基昂接著說道：「我理解人們對現在這支阿仙奴的不滿，但如果兵工廠現在換帥，這可能取得完全相反的結果。畢竟，現在的阿仙奴，正是雲格計劃下的產物，或許，這是雲格最後一次和阿仙奴續約了。」

唔好on9啦 講左可以唔做嫁姐
當年689都冇講啦...

CC台

有D野上網少D講, 遲下反cup你就好笑

在對陣車路士一戰中，阿仙奴球迷在球隊取勝無望後，不僅舉出了「倒雲」標語，更有大批廠迷怒批雲格。對此加利尼維利表示：「現在的賽場攝像機無處不在，說實話，看著廠迷的行為，我看著聽著都覺得很尷尬。雲格不應該受到這樣的對待。」有球迷事先將倒雲標語帶入球場，尼維利在現場評述比賽時直接用「白癡」來形容這位廠迷。

連49000刀甘尊重爺爺

智障就返去工場啦

曼車都支持雲加留低
同阿狗支持v92有咩分別

工場初十啟市

岩岩訓醒

CCTVB 講果個全球華人在日本反日....

屌你老母

尼維利接著表示：「雲格做了令人難以置信的工作，如果他在明天宣佈他退休，那麼明天每個人都會讚頌他。我能理解阿仙奴球迷的失望心情，但事先帶入『倒雲』標語，這樣的行為是笑話。阿仙奴球迷請記住，你們難以接受每年只能殺入前四的結果，但換一個教練，阿仙奴可能連前四都進不了，甚至連續幾個賽季都無法殺入前四。所以，廠迷們，當心吧。」

有前四大撚哂？
無前四 利獌車 咪一樣踢緊

有無人覺得我廠d球員係國家隊表現好過係阿記

儘管雲格合約即將到期，但基昂卻認為雲格肯定會續約，他表示：「看看當年的曼聯，人們根本不擔心費格遜會走，人們相信他會簽訂一個新合約。對於他們而言，懸念僅僅是在什麼時候公佈而已。」

最後都係又續約

阿迷 :92 是無辜的

雲加再續約真係奈佢唔何

收嗲啦反雲25狗

agger

住烏返到法國伊巴上曬身
藍shit係威爾斯踢到好似小白咁
艾蘭尼返去埃及有遠射
返到黎就踢到成pat屎都唔知係邊個問題

呢樣唔洗多講啦

吾同國籍難溝通d 所以夾吾黎 表現自然差

踢波用腳同腦ok?

反雲球迷？

收到大波妹

如果基佬踢獌 呢d燒味隊 會唔會勁到痴線

唔會

瘋狂斬

根本唔止教練問題 班球員都冇哂鬥心
對面出波燒山企係到

係

所以要比多d時間領隊再執下

Ok通g左豬蛇了

踢皇馬應該最夾

ok我地唔介意用豬污換賓州馬
送埋個藍斯俾你地都得

4 - Arsenal have lost four of their last nine PL games, the same total they'd lost in their previous 35 in the competition. Downturn.

點解差咁多

賓州馬救唔到全家，不了

r _ _ _ _ _

球壇黑氣石

淨係藍斯既問題

千錯萬錯

雲加同雲加乙一齊食屎

辣殺黎 成日累人累物

普清嬲完爺爺未牙

奧燒山神有價好賣

唔踢都黑到隊ball豬波

條廢老躝返老人院啦，場場係度妹下妹下

支持

G 持

無論卻買食唔食，鳩乙都要食，仲要食雙份！

渣家巧勇武

民主黨

侯城準備贏埋阿狗

個邏輯錯哂，23條本身就已經會規限到言論自由，至少港獨唔比再講

立法會又咪大勝

你估好多人想真講獨

如果穆斯林唔係回教徒，佢地對豬肉既抗拒就會減少

如果迷普吾是貢有錢，佢屌女既數目就會減少

自己cap自己

衰過域子

巧悶牙

今晚有矛手足打cs牙

頭先同渣加打完

夜晚挽啦

佢巧勇武，狂屌大陸人

路清今晚打休閒ok？

個個明明係你

今晚幾點

李斯特城周日0:3不敵曼聯，門將卡斯柏舒米高表示如此下去，隨時有降班可能。

民主黨堅定不移為港爭取民主自由(關鍵時刻例外)

對陣阿仙奴，夏薩特前二十幾分鐘表現相當的「溫和」，但隨著梅斯達菲爆鏟夏薩特，後者直接被激怒了。

禾茅牙

Kante一個幾咁重要

李城d反撃唔見晒

Tg 叫埋我，我都挽

禾以家訓個晏教

18:27

CS 狗

本人藉此宣布参加2017年行政長官選舉，並且以下列10點政綱作為競選藍圖：
1. 落實2022年一人一票選特首。
2. 暫停賣地，立即利用可用政府土地興建公屋，令五年內28萬公屋輪候家庭（包括9萬劏房戶)可以儘快上樓。
3. 長遠而言，向新加坡借鏡，令8成香港居民於十年內有自置居所或可住公屋。
4. 重推「租金管制法例」，籍此改變「中小企營商環境」和解決「劏房」問題。
5. 嚴格執行「競爭條例」，籍此改善貧富懸殊問題。
6. 利用兩制優勢，以中介人角色推動兩岸和平統一。
7. 即時全面取消小三TSA/BCA。
8. 委任建制和非建制派各不少於一名立法會議員加入行政會議。
9. 延續本屆政府未完工作，包括但不限於實施標準工時和取消強積金對沖機制。
10.選賢任能，當選後公開招聘管治團隊。

和諧靠思豪

咪係，攞呢個做辯護理由真係on9
你話愛華頓，修咸頓呢啲中型班攞前四做目標就話姐，堂堂倫敦大球會只滿足前四簡直on9到極點，熱刺都唔會只係想爭前四啦
偏偏有班人就會話無雲格連前四都無，我話有雲格永遠都唔會再有英超冠軍

爆鳩你頭

人地有英超你有冇

雲加有三次

樓價繼續gogogo

Ozyakup: "I was very good friends with a certain player. That changed today. Sometimes you see the real face of a footballer on the field."

雲狗

仲有金盃

十幾年前拎就收皮la

Ok ar
呢排同返以前d fd打war3
日日挽到1-2點 次次刀有6-7個一齊挽

真係陰公，港英年代係新加坡黎香港參考房屋政策，依家要借鏡新加坡

曬命狗

房屋政策跟玻仔有撚用咩，問題根源係移民政策到啊

都係9up 下，點會真係做
官商勾結個個都一樣
真係10年上車依家d 貴地邊個接貨呀

CS 曬命狗

專吊iPad妹曬命狗

到底咩係大波妹牙

我屌開個d咪係囉

貢串

保蛇出文未

人生然家

我fyp 個professor 封100蚊利是
fat fat

巧有錢

(1)陣式古板

雲加那4231已經不知維持了多少年。縱觀英超，Top6裡面只有阿仙奴在今季堅持只沿用一個陣式(利物浦的433只是做樣，事實上6中場跑位如萬花筒)。不是說一定要轉陣式，而是英超對手如此多元化之下，不可能一本經書睇到老，君不見車路士343、曼聯433的變陣便幫助球隊止血回勇？

rich

睇人架姐，當年為左出哂雙契佔中夾硬砌個4141都夠膽啦

雲加唔教陣式同戰術要求 要球員自己體會 唔踢番幾十場都唔熟個陣
轉陣仲衰呀

(2)戰術單調

其實是沒有戰術。利記玩迫搶、車仔主緊密、曼城重控傳、熱刺講兩翼，阿仙奴呢？近年的兵工廠，坦白說便是把球傳到前場，然後再交由前線個人能力解決，不但沒有像其他隊的核心戰術哲學，而且如希比法明尼年代的流暢進攻套路也欠奉，進攻只能依靠天才波，當然阿仙奴現役攻擊手水平上乘，單靠靈光一閃已能贏下不少賽事，但依靠個人技術及注重整體戰術就是爭四與冠軍的分野，也是頂級領隊的分野。今季戰術名帥薈萃，更顯雲加的大落後。

英格蘭超級足球聯賽冠軍: 1997/1998, 2001/2002, 2003/2004
英格蘭足總盃冠軍: 1997/1998, 2001/2002, 2002/2003, 2004/2005, 2013/2014, 2014/2015
英格蘭社區盾冠軍: 1998, 1999, 2002, 2004, 2014, 2015

In雲加 We trust

雲加可否快點死

雲加又然

條友是咪無睇過獨孤九劍 無蕉勝有蕉都唔識

雲加自1996年開始執教阿仙奴，是阿仙奴史上任期最長和執教成績最好的領隊。

上場一開波都係433/4141 ozil LW iwobi CM
之後先變番4231

Enough is enough
依家自己入老人院仲可以尊重叫聲爺爺
再續約係度妹下妹下獻世就屌柒佢祖宗十八代了

同埋都講到口臭啦
442既話2個中場唔夠硬同創造力
343既話翼衛唔合格

真正高手吾使用咩陣式刀可以戰勝敵人

講真 再續約反雲黨又奈佢咩何

網上反爺爺囉

講真 係要中港融合本土撚又奈佢咩何

頭套狗

更柒都起碼教埋今年啦

雲加人生污點就是簽左呢個間諜

鍵盤戰士>all

上場仲送波俾25狗入波恥笑爺爺

Yes 廢雲快撚d躝

有讀者在前文質疑阿仙奴的陣容未達冠軍級，但從牌面看，也即是只看球員本身的能力而非今季中途的狀態，答案仍是肯定的：施治、高斯尼、梅斯達菲、比爾連、奧燒及山神6人本身已達冠軍級實力，而其餘人腳作為輔助牌面上絕不失禮

咁咪即係教個件廢過豬閪囉

睇阿記唯一可以引以爲傲嘅得Bellerin

其實之前一向體諒雲加的處境，即使這些問題過去幾季一直存在，但傾向相信即使還清債務，但雲加建構一支冠軍隊需時，終不能一步登天。但隨著之前每個位置的「最後一塊拼圖」(如中堅、門將、防中等)獲得適當的買人解決，這些問題卻十年如一日的依舊存在，在今季再次吞噬阿仙奴的奪冠希望後，問題的根源也開始浮面。其實不一定要換帥，如果雲加能改善以上問題，誰又想這位德高望重的爺爺退位呢？

如果雲加能改善以上問題，誰又想這位德高望重的爺爺退位呢？

改唔撚到呀嘛躝啦

如果雲加能改善以上問題，誰又想這位德高望重的爺爺退位呢？

改唔撚到呀嘛躝啦[/quote]

有杯棒

仆街喇 我捐左錢冇得回水

抵啦

切腹啦仆街

拎生鏽劍，斬殺新一代

角吾角會然施XX腸迷雲迷得好嘔心

其實進攻真係睇到好撚炆

吻頸自盡啦你老母

含啦

點錫自己條頸牙>口<

衰過以前

普狗應該系可以自己幫自己含撚個班人黎

點解會捐…我諗唔明

隔離屋個男人原來獌狗來

斬撚死啲反雲

獌狗多數特別鳩屎串77

佢老婆幾後生

幾時有得請我地上門搞事

好多手足都上過黎啦
下場星期六早場係幾時？

見你申哂脷 應該又系ipad嚟

吊你牙

2月11日對侯城

星期六元宵出街唔得牙

新弱智聯盟首領

反雲黨大會

駁吾刀

呢排換人換得好快

咁冇了
等下季啦

核心黨員域拿保

星期日刀ok

禾理性迷雲

3月18星期六對西布朗早場2030
暫時冇其他了,全部都係10點

why 有 me

想當年jerb 禿頭 尿道 六日

禾刀系

緊係0345先黎開party
嘈鳩死隔離隻獌狗

又漏咗garlic

熱刺領隊普捷天奴很希望可以盡快為球隊贏得獎盃，並表示不會放棄追逐車路士爭取英超冠軍的機會。

樂視個Po個樓豬求緊域總比靚價佢

佢係首領牙

到時係我屋企睇完捱到成6點仲要豬波牙

對拜狗集體哭波喪

0345迷普攬緊女訓教

原來普帥傻既

你琴晚先柒碌完

又諗起上次對修咸頓

作客來，多數失3分，不了
4月1 日10點睇主場教訓哥狗仲有啦

請不要再鬧雲加，我喜歡的阿仙奴裡面一定有雲加，每個fans當然想見到愛隊贏波，每個星期最期待的就是阿仙奴的比賽，輸當然會不開心，但要怪的是雲加嗎？最初我也會怪仲咩又5買人，但想深一層，以前無錢就無辦法，宜家有錢，最慘係人地更有錢，踢波是11個人的事，今場你可以見到隱影戰機禾確特，哥斯尼的大失方寸，就連施冶都踢都患得患失，又不見你們閙，一輸就係雲加，如果阿仙奴無雲加，仲係5係宜家既阿仙奴，我想問大家係5係換左領隊就一定有冠軍，如果到時前四都無，你地又會講咩，如果各位不滿的師兄想見到愛隊贏波贏冠軍，不如你們選擇些路迪，最起碼你地每個星期都會開心，每年都可以攞冠軍，阿仙奴不適合你地，如果各位不滿意小弟，我可以退群，我只係想喜歡阿仙奴的師兄，繼續支持雲加，我喜歡的阿仙奴係有雲加的

而家睇返先知弱智都有分高低

請不要再鬧雲加，我喜歡的阿仙奴裡面一定有雲加，每個fans當然想見到愛隊贏波，每個星期最期待的就是阿仙奴的比賽，輸當然會不開心，但要怪的是雲加嗎？最初我也會怪仲咩又5買人，但想深一層，以前無錢就無辦法，宜家有錢，最慘係人地更有錢，踢波是11個人的事，今場你可以見到隱影戰機禾確特，哥斯尼的大失方寸，就連施冶都踢都患得患失，又不見你們閙，一輸就係雲加，如果阿仙奴無雲加，仲係5係宜家既阿仙奴，我想問大家係5係換左領隊就一定有冠軍，如果到時前四都無，你地又會講咩，如果各位不滿的師兄想見到愛隊贏波贏冠軍，不如你們選擇些路迪，最起碼你地每個星期都會開心，每年都可以攞冠軍，阿仙奴不適合你地，如果各位不滿意小弟，我可以退群，我只係想喜歡阿仙奴的師兄，繼續支持雲加，我喜歡的阿仙奴係有雲加的

球迷會見到，Cls

爺爺

大炒賀新年

阿迷都有分高低
弱智點解冇

而家個堆低汁到

禾高汁阿迷

記唔記得阿轟開拖
加力吹雞衝入轟狗竇
最後傻邦自己入咗去

你以為主場對哥狗唔會輸

win硬

爺爺大炒哥狗出氣啦

我想問大家係5係換左領隊就一定有冠軍，如果到時前四都無，你地又會講咩

又係呢d理由

咁係5係換左領隊就一定有冠軍，如果到時前四都無，你地又會講咩

食花生

任嗌架喎

咁換左特首是咪就一定好呀
如果到時又衰左，你地又會講咩
不如你班迷雲黨攬住689過世喇

做咩post小妹寫既野出黎

仲迷雲d人嘅論調真係好撚似d親共嘅人講嘅野

達哥打鐵拳set咩難度架

雲加好波
雲加乙食屎

迷雲=成功人士

不要說了

WENGER OUT

雲加請振作

條老野真係濕鳩黎，廢就躝啦

廠長相當好波 嘲笑責怪也容忍

睇到呢個留言好感動！師兄我撐你！
真正兵工廠fans一定會堅決支持雲加

師你老味兄咩都話小妹

好想再見爺爺笑臉

間諜

Andrew Yuen Man Kit 分享了 1 個連結。
16 小時

Claude 的意見，向來很多人認同，他提到為何不先出韋碧克，也提到施治......已成過去

山狗以前唔係咁愁架

打爆你個紙筆loan

傑出阿仙奴 第71集 20170206 pt1/3 "回應(車迷挑釁)"

大家咪一鳩樣

集思廣益 有無人諗到當生意

謝賢+Man Kit

佢講緊邊個網台gp

PSG targeting summer moves for Alexis and Aguero

你唔好再空泛d

開鋪… 各行各業都得… 特許經營 唔要7仔 ok

以前細個想開補習社
到畢業果陣發現已經飽和左，跟住就打份牛工了

想像吾到迷普做人老師

開之嘛，唔洗我教架

召喚會然神射手藍斯

一個咩唔識嘅人 只有資本 無任何特別技能管人都還可以

賣御飯團，認真香港實紅得起

fail
得common服務業岩你

一定成個補習社刀系ipad女miss

黑絲女miss

識d野啦

求幫忙
有無大大比意見我

訓醒

做裝修

開鞋鋪

響是但一幢商廈下面賣魚蛋炸髀牛雜 放工時間包你清倉

次次去台灣，我一定買好多

極邪惡紫薯海膽三重芝士拉絲炸雞蛋仔

LM

巧dirty

唔好以為剪個師姑頭就可以自稱小妹

早餐時間賣D辣殺燒賣魚強都得

me公司樓下兩舊三文治加杯生果汁收人32蚊

再換領隊囉，而家嘅問題係，球隊失敗咗，但就冇人要為失敗負責

間諜滾回車路士

退啦on9

一季幫你執多十幾分喎

incech ‏@_Incech

Compare wenger and trump. Has anyone seen them in the same room? #afc

邊頭先… 其實唔想做飲食

阿狗後場猜波都有難度

做飲食最易賺喎

荔枝角

因為大陸妹話可以夾份做生意
但要我諗

工廠大廈個邊？

工廠區唔清楚易唔易搵鋪位啦
買食材又要訂又要收
收完又要處理
又要搵位擺
如果自己搞既話諗下都覺得麻煩

地鐵站上面

但係你搞得成嘅話唔係太垃圾都賺到

荔枝角d生意 得1-5…

利豐個邊 三條街 都好少野食， 但公假 星期六日 鬼影都無隻

咁咪大埔/大圍
假日做單車友生意
平日做學生生意

me以前返中環都冇諗過帶飯
一堆外賣鋪頭
又有意粉又有沙律又有車仔麵又有飯盒
依家返荔枝角都搵兩三日帶飯
真係唔知食乜鳩好

直頭無野食…

D2 place開埋哂D貴野
聽講又唔多好食
唔係加人工出bonus辭職邊個會去食
不如你係附近開返間高價沙律/三文治檔
話唔定好多鬼佬鬼婆幫襯

搵日去裝下啲地舖先

Gary Neville would be "happy" to go on Arsenal Fan TV after slamming "embarrassing" Gunners supporters

去到都應該剩係比人抽教華西垃撚圾

荔枝角廣場得譚仔老麥

仲有kfc
me出去食諗唔到就多數都係南記

我唔知呀中銀後面嗰條街呢有多唔多人行入去？

自己攞黎衰

100%

青山道?
都多呀
個到算係多野食
幾間茶記
一間cafe
一個food court
好似仲有間賣水餃既

荔枝角個間 唔係長天

呢個位35k....

嘩,咁大個位牙
岩岩好企到兩個人

大陸妹夾份做生意
咪叫佢夾房買樓收租
無本生利 以後仲可以自住

已經買撚左了 岩岩同我講

不如我賣d比佢，咁你地咪有樓收租，又有人幫我接貨

咁唔使做生意啦

臨訓上一上黎又見人生贏家曬命

呢啲大陸妹響邊搵 嫁比佢啦

佢唔想返大陸做野 唔想對住阿爸阿媽 佢老竇打咗本畀佢家姐開鋪
我又嬲佢 佢話可以

你嬲佢 佢可以 sm定位分明

唔識打個字啊屌

等我仲諗緊你講乜

文傑清算反藍
邊個叫藍斯傷耐d

巧京京

清撚毛咩 佢係把炮既迷燒黨一早收左皮啦憑佢

乜迷燒黨仲未收皮咩

訓先聽日返工搞

近排好似收哂皮

阿仙奴上周以1：3不敵同市死敵車路士，全失3分之後於英超爭標機會變得微乎其微。主帥雲格指球隊當日部份球員表現幼稚，整場比賽更可以用慘不忍睹去形容。

喂阿哥，你d戰術部署就唔幼稚喇？

候城同一班人，換帥之後零執獌狗同猁狗，唔好話係主帥幼稚

雲加冇話幼稚
好似係話整體經驗不足

而雲格另一不滿在於陣中小將的表現，更用幼稚去形容，「部份球員明顯不在他們最佳狀態，那些年青球員經驗不足，他們就明顯沒表現出自己最好一面，這點令我有點不滿。我們有些球員明明就很清楚夏薩特的特點，大家心知不可以讓他有空間加速，但明顯我們表現得很幼稚。」

又係球員既錯

前英格蘭射手舒利亞在英國《太陽報》撰文，慨嘆今世代的阿仙奴，DNA已完改變，不像以前般堅韌及充滿鬥志。

成個女人咁 總之我就冇錯 一定係你地錯

Arsène Wenger: Arsenal’s squad is most mature for a long time

搬龍門咁叻代間諜守龍啦

頭套狗第三球真係好肉酸

雲加死未

Overall 雲加都係功大於過

Yes 但係快撚啲走

有d反雲功3 過7都up得出

要can定ramsey

兩個都唔要呀

兩條自信爆棚嘅柒碌

Messi Minutes ‏@MessiMinutes 11m11 minutes ago

Arsenal had scouts at Benfica's 3-0 win Vs Nacional last night, reportedly there to watch 20 year old Serbian winger Andrija Živković.

Messi Minutes ‏@MessiMinutes 18m18 minutes ago

Alexandre Lacazette to @canalplus on if he'll leave Lyon this summer:

"I think the right moment has come. I will need a change of scenery."

外面巧大風

sleep is for da weak

收皮啦佢

Sam
‏@samuelJayC
Lucas Perez missed Chelsea game due to ankle injury sustained in Friday's training session. #afc hope he'll be fit for Hull on Saturday.

早晨

Laurent Koscielny has appeared to question Arsene Wenger’s team selection as the inquest into Arsenal’s title collapse continues.

The France defender was part of the side easily beaten 3-1 by Chelsea at Stamford Bridge last Saturday.

With Arsenal now 12 points behind their London rivals Koscielny has conceded that the Gunners’ hopes are now slim.

He said: “I think we played some players in front of others and I think we should have played more as a team and there was space to do so. They hit us on the counter.

“It will be difficult now. Mathematically, nothing is done but we know that it is going to be very complicated.

“We need to come back to the quality of our game, our passing, movement.”

Wenger started with defender Gabriel on the bench and opted for Hector Bellerin, despite insisting after the defeat to Watford last week that he had played Gabriel in that match as the Brazilian was better able to cope with the Hornets’ physicality.

Gabriel was a first-half substitute against Chelsea after Bellerin was KO’d by Marcos Alonso.

Wenger also opted to start with Theo Walcott and under-fire Mesut Ozil either side of Alexis Sanchez with in-form Danny Welbeck, impressive against Southampton last month, on the bench.

反了反了

今日又係返去拜神

咩工

神父

今日月返學正系一粒鐘

好撚大風

廟祝黎
日日返工就係拜神

系米邪教嚟

要唔要解簽

定係告解

諗唔點

禾刀吾知

甘辣殺既

想諗咩

生意 有什麼撚做

諗到我自己做左啦

諗到既請我ok?

塑膠餐具批發

上網見到有一檔比人買頂左了…

我姨丈大陸間廠係做膠餐具

留意左一陣比得你頂手多數蝕錢

我同佢屋企唔係heiba 人脈 唔work....

五金囉

上大陸發展囉

我條女一定唔比
其實我想收返哂d農地運菜香港賣
上面0.5 1蚊收 香港6，7斤

阿狗全部中產以上
冇me 容身之所

屌你依家邊個話事呀，女人就收爹啦
有水位咪做囉

仲有me 刀是低下階層

呢個係想做 同能做
因為d地都係同一條村既人
不過後山撞著萬科收地

等佢賺到錢就要佢買返間屋俾我地阿狗手足拎黎開波p

想做ryo 蛇隻狗

拎去d 新市鎮賣，菜心廿蚊斤

我想做你隻狗

第二樣個見到附近間教育中心
但頂手費貴 話有固定學生
當年細個我返補習社…
我老豆同間野傾 分帳 一車車細佬拎去剪髮

間野得小一至小六
可以請返我讀u d同學教初中
呢個係第二個可行生意 不過頂手費好貴
又唔知租約簽左幾多年

1齊幫ryo 蛇含

禾幫有錢人打工 唔關禾事

補習社好呀
最好搞埋d 咩鋼琴，跳舞興趣班咁
一條龍式服務搶d 港媽錢

請手足去開班教踢波啦

諗永遠係美好

唔試永遠唔會知得唔得

那有錢

叫大陸妹出

佢教賭波

教壞細路

細路唔教刀壞

呢個真

是唔是新界d細路特別壞

全部都是壞

頂手費幾多？每星期學生總人數又幾多？

準備拜神

無show 出黎 要經agent 加簽保密）

咩工甘爽

神棍

禾都想做

班人生然家貢早就曬命

琴晚又話打g 昆鳩禾

原來杜格拉斯哥斯達想走
雲sir又係時候執人二攤

山狗out

路狗… 你阿媽檔野 依家點

點解嘅 佢冇正選咩

禾有on到
不過打war3打到2點
梳牙手足

刀系咁 小本生意

呢個勁

不過阿媽成日問禾加吾加新食品
禾話一間野有一兩樣野食出名未夠 吾巧搞貢多野
一間弄巧反拙

兩個太子爺KING生意

阿狗5是太子爺就是高收入中產
gun本融入5到......

你真是巧Mochi

當初幾耐回本 巧京回唔到本牙

尼兩個刀巧mochi

成班有$ SON

買樓成日見到你

ryo蛇吾系成日入去典會成日見到迷普

睇普狗炸

同十卜保蛇意大利post同一道理

樓上除左保特block哂

禾都扑

我寧願有得比尼block

半年內已回本
小食店 除非d野難食到仆街
正常開系人流多 租金正常刀巧快回本 最多未一年

ryo蛇大地主去睇下班蟻民買樓咩心態咋

係馬鞍山開食店
狗屎垃圾都排隊排到仆街
粉腸$3.5 一條都要排兩個字先有得食

其實我最怕頂手完 個業主唔租/加租 就仆街了

沙漠差唔多 唔洗食屎你已經要感恩

避難避到去財京台刀被j 擊

所以條女去過上水街市後已經返唔到轉頭

咪再返黎牙屌

禾同老母個時刀巧京
個時膽粗粗 本住蝕錢心態做 典知業主巧巧人良心價續租俾禾地

香港地做生意 真係最京係業主

最京見你巧生意 就加你租 又5g人地辛苦賺雞碎貢多

ryo蛇 本刀唔洗你出 怕什麼

好明顯要啦

你一場波刀反本啦
人生太短 出手要更大

智障一早清袋了 真係搞禾都要問屋企人借

呢d賤種黎 早幾年見到彌敦道堆吉鋪幾撚爽

銅記都唔少

銅記d租仲癲

take care

ching take care

保重牙手足

阿仙奴上周不敵車路士，遭各界「圍插」，甚至連隊內中堅哥斯尼，也質疑領隊雲加的戰術安排。

take care
希望最後武士

一個由部分阿仙奴球迷設立的網絡平台經常狠批領隊雲加，連曼聯名宿加利尼維利也看不過眼，日前在節目中直指他們行為丟臉。這群無故被批評的阿迷，遂邀請加利佬出席其節目，發表他對球隊目前情況的意見。

反雲行為搞到禾地比49000笑

連曼狗都支持爺爺

敵人支持的我反對

加利佬也大方接受，為了支持雲加不惜冒上再被公開抽水的風險：「我會堅持自己立場。參加節目的安排將會被提出…」

水地獄就知

放工了

加利仔=迷雲
加利仔=曼狗

結論迷雲=曼狗

曼狗死返出去啦

應該係連敵人都欣賞雲加 點解反而自己阿迷要倒雲

好多球迷 都欣賞 椰子 v92 渣士 點解
自己球迷要反

返屋企打機

應該係連敵人都欣賞雲高爾 點解反而自己曼迷要倒雲

好多球迷 都欣賞 藍斯 點解我地要反

迷雲真係無腦

雲加睇一埸 少一埸 請珍惜雲加

爺爺需要大家支持

過馬路記得睇車

689 做一日 少一日
你地去珍惜689啦

去ikea 買個架先

走啦曼狗

好煩

都係果句 雲加點都係功大於過

正系爺爺嘅功已經夠永續爺爺

躝啦你兩條獌狗

對付班弱智迷雲唔洗講咁多，一句曼狗躝啦屌過去夠做了

諗起反西迷西

排排下m記有個師奶投訴話豬柳蛋塊包點解係硬
不嬲都係硬架啦on9

食開豬柳蛋轉魚枊包塊麵包

咁煩

沒有雲加
就沒有新阿仙奴

個收銀同佢講呢隻有烘過一向係硬
佢死都話以前食呢款包好軟
我想出聲話我食過過百次都係硬既時候有個大粒既出黎收左佢個餐叫佢等陣

加料

m記豆漿

仆街 呢到拜完 比腦細車埋返公司再拜

真係神棍黎

拜咩神

原祖布布

睇到個已經覺得dirty

雲加，不了

Any CS DOG?

返工牙…

裝steam打囉

+1

OG返乜鳩逢星期二放期

down完我都收工

垃圾工

屌

專才幾時放假刀得

低賤先既先要返星期六，放平日 例如d垃圾sales

你有冇見過迷普呢d成功人士要星期六返工

Og我返到屋企打rank?

幾點？

被困公司睇魚

咁影法好恐怖

可能四點幾

巴打好大隻靚仔

佢食緊水魚 但係咬住唔吞

你公司邪教黎又骨頭…

剛加盟巴黎聖日耳門的中場達斯拿透露，阿仙奴的確有興趣羅致他，不過在剛完結的轉會窗並沒有嘗試與他簽約。

垃圾好彩冇簽

仲有隻雨神青蛙

乜鳩野工黎架

鳩乙係咪it狗 有野想問

又要日日拜神，公司布置又甘邪

it 狗食撚屎

it 狗好波

1:3敗給車路士後，阿仙奴想一騷13年之癢在聯賽封王，幾近幻滅。雲加（Arsene Wenger）賽後受盡抨擊，被高呼下台的聲音不絕於耳，而愛將哥斯尼（Laurent Koscielny）此時不但不撐恩師，還說出他對一些戰術安排的不滿。

查理阿當批評雲格戰術零分

k6都屌不得了

仲有財神 同泰佛

所以董事局仲比新約雲加擺明想害佢

公司係咪撈黑

雲加面皮咁厚一定簽啦

阿仙奴1-3輸給車路士，雲格的球隊又一次斷送了自己爭奪冠軍的希望。在這場大戰落幕之後，關於雲格是否該下台的問題，再一次成為了槍迷討論的焦點。考慮到雲格的合約到今夏就將結束，那麼他是否該離開阿仙奴了？對於這個問題，《鏡報》編輯部進行了大討論，結果大部分人支持雲格留在阿仙奴。

收數公司

啞ge 都屌佢
雲加果頭近

求奇比個顧問位雲加好過等佢臨老過唔到世

呢d 公司都係驚犬開ge

工程公司

再續約就飛去倫敦吐條廢佬口水

幫人地門口裝修

做開豆腐渣工程

勇武

係咪你包機請反雲去倫敦

真野唔巧講出黎

Detail?

再續約可能真係會有反雲佔酋

其實board一定有佢既位
而且佢做director好過繼續做領隊啦
叫佢走係叫佢離開manager呢個位姐

年年幾千萬港幣人工都唔夠牙 躝

年年都係班球員自己睇片檢討自救架啦
之前阿迪達梅毒都是咁

班董事好似仲好相信雲加

‘It will be difficult now. Mathematically, nothing is done but we know that it’s going to be very complicated,’

‘We need to come back to the quality of our game, our passing, movement.

‘I think we played some players in front of others and I think we should have played more as a team and there was space to do so.

‘They hit us on the counter.’

我記得有人post過

我尊敬雲加都唔想佢再續約比人鬧

雲加幫到佢地賺錢呀嘛

到時佢做director 新教練洗錢果陣佢咪呢樣唔肯果樣唔肯囉

死老坑根本無戰術可言

如今的英超積分榜上，車路士一枝獨秀，領先優勢巨大，奪冠形勢大好。而相比爭冠懸念越來越沒看點，英超的爭四大戲才漸入高潮。第2的熱刺到第6的曼聯之間也僅有5分的差距，5支球隊為3個歐冠盃名額血拚，摩連奴、哥迪奧拿、雲格、高普、普捷天奴五大出名教頭互搏，這樣的劇情只能用刺激來形容了。

即係屌隊波冇隊形

爺爺要續約先證明到自己牙

佢已經證明左自己回晒塘啦

爺爺再續怕佢千年道行一朝喪

已經證明左自己廢到狗都唔屌

輸比屈仔已經無望la

阿仙奴近年甫踏入二月即兵敗如山倒，本月首兩仗聯賽同樣全敗，而且二月仍有歐聯及英足盃賽事，三條戰線皆有不穩

迷雲勢力尾大不掉

OG系米打rank

做左it狗一年幾
你問我答

冇卡

明明係搞事狗

搞事狗就唔只做左年幾了

有冇試過特登做漏野 等其他部門ot

有冇試過見到你女神批蘋果俾其他男人食

Who

佢好似有講黑b應該出

我個到冇女神

冇

不用分那麼細

唔講邊個啦

屌咗好耐，落到場各自為政呀嘛

打上cs同佢傾
如果你口才好分分鐘可以食埋cs囡囡

年年一樣，只係啲人唔同咗

打上cs話吾系香港 有得括括免返

【體育】阿仙奴上周不敵車路士，遭各界「圍插」，甚至連隊內中堅哥斯尼，也質疑領隊雲加的戰術安排。

1:3敗給車路士後，阿仙奴想一騷13年之癢在聯賽封王，幾近幻滅。雲加（Arsene Wenger）賽後受盡抨擊，被高呼下台的聲音不絕於耳，而愛將哥斯尼（Laurent Koscielny）此時不但不撐恩師，還說出他對一些戰術安排的不滿。

談到對車仔的敗仗，這位法國中堅向《鏡報》透露：「我認為我們安排一些球員踢得太前，讓中場處於真空，應該要踢得更緊密一些，一樣可以製造出空間。他們（車路士）就是用反擊來擊倒我們。」

此外，哥斯尼也承認目前落後「一哥」車路士12分，爭標已非常困難：「數字上，沒有宣佈我們已經失敗，但情況是，要追趕是一件很困難的事。我們必須先求重拾正軌，改善自己的比賽質素、傳球及走位，才可再談爭標。」

圖片來源 : ©AFP

雲加都係聽大家建議
拎奧燒當柏金
山齊士當亨利使啫
咁都好屌
係屌屌自己啦屌

駁吾到

又淘寶？

Reus >> Alexis

駁唔到

仲有放99專心係後面掃波

唔出藍斯
唔出加比爾打右閘

域子又話儲錢睇世界盃

加比爾好過贊仔呀

番屋企睇我傑

淘寶賺甘多邊晒儲

是咪cs

키치SC

嘰哩咕嚕

藯山今年好似走左好多主力

揾人執過個website. 大約幾錢？

禾志可否晉級

友情價同街價差巧遠

系旺角場排緊隊尿

咁就要睇你撐邊隊咧

前阿仙奴球員厄茲亞庫普（Oguzhan Ozyakup），和名將雲佩斯曾是隊友。但日前他卻公開表示，他和雲佩斯不再是朋友了。

雲佩斯在費倫巴治效力，厄茲亞庫普目前在比錫達斯效力。日前，這兩隊之間直接對話，雲佩斯在比賽中攻入一球，入球後他非常興奮，在前隊友厄茲亞庫普身邊滑軌慶祝，這讓後者非常不滿。

傑志落左飛

係屌西灣踢牙

城門谷牙

我傑泊大巴ok

諗唔到傑志 晉級理由
根本無可能… 一定唔會發
上盤食滑

佢地鬼識泊大巴咩

We are kitchee

唐建文準備派膠

OG把聲好有磁性

你條友次次吹大

Teams with the most goals in 2016/17
Barcelona - 100
Monaco - 100
Real Madrid - 98
#Arsenal - 83
PSG - 82

矛

亞冠盃外圍賽第三圈
蔚山現代 vs 傑志
日期: 2017年2月7日
時間: 18:30(香港時間)
場地: 蔚山文殊足球場

傑志正選陣容:
1.王振鵬，5.艾里奧，7.費蘭度，10.林嘉緯，11.辛祖，12.盧均宜，19.黃洋，21.唐建文，32.華杜斯，38.金東進，90.金奉珍

後備球員: 23.郭劍橋, 8.艾力士, 22.溫俊, 24.顏卓彬, 29.播磨浩謙, 31.羅梓駿, 33.沈國強

希望膠鵬醒醒定定

都算大賽黎架喎

Ulsan facebook最後update7小時前

Ryo蛇大板果場典睇

求鵬哥上身

用樂視睇

冇波入喇

672仲做緊飛鏢

今晚真係含淚睇樂視

Bellerin doubt for Hull game
...
“The graduated return to play (GRTP) protocol should be followed in all cases. This staged programme commences at midnight on the day of injury and stage 1 (initial rest period) is 14 days in all players unless they are in an enhanced care setting. In all cases, progression to stage 2 of the GRTP can only occur if the player has no symptoms.

It continues: “Under the GRTP Protocol, the individual can advance to the next stage only if there are no symptoms of concussion at rest and at the level of physical activity achieved in the current GRTP stage. If any symptoms occur while going through the GRTP program, the individual must return to the previous stage and attempt to progress again after a minimum 24-hour period of rest without symptoms (this is 48 hours in players under 19 years of age).”

Given all of the above, it seems unlikely that Arsenal’s medical staff will take a risk on throwing the Spaniard back into the fray. Gabriel is likely to deputise, with Mathieu Debuchy, Carl Jenkinson and Ainsley Maitland-Niles other options to play in the full-back position.

“Concussion is a temporary disturbance of the brain’s functioning,” he said.

“If you continue to play after you’ve had a concussion and you suffer a secondary knock, that secondary knock can significantly exacerbate the damage to the brain and cause real problems.

“One of the issues we have with concussion is it tends to be an evolving injury, where the signs and symptoms may take some time to present themselves.

“You could be playing on without necessarily showing any of those signs, especially the more visible ones, such as loss of balance or vomiting or loss of consciousness. Only in around 10 per cent of concussions is there a loss of consciousness. Looking out for that one key indicator is not a sensible way to go.

“It’s very important to protect someone while their brain is recovering from that initial, minor traumatic brain injury, to sit it out, rest and recover before going back into the field of play.”

ho ball

Rip

無人入場既喂

2:0

無人知港超

debuchy操成點牙

仲會出佢

有冇手足有傑志LINK?

點都好過包皮打右閘

港超有慧雯fb

debuchy傷出果場唔錯的

Charlie Adam on Arsenal "Its the same way, no matter if they're playing Stoke, Munich or Chelsea, they always try the same way. Its madness"

Charlie Adam: "The thing for #Arsenal, I think it’s the front six want to just go & win the game, & they let the four defenders defend"

Charlie Adam: "If you can get the ball back & get up the pitch quick you're straight into their back four, & that's the problem they've got"

on9$l

就係個下大家都話唔錯既後腳搞到佢又傷左

講得好準啦 前場後場斷開

無運

傑志咁樣失

上半場臨完先失

鵬應該妹多陣先開啦

想俾辛祖哨 咁快大腳踢上去

好損士氣

認真計就輸無運既，但作客下風波仲要臨完半場就醒水啦

搵佢教阿狗

傑志晉到級立即反雲

其實正常睇開波都以為會拖到完場嘅

咁搏命

仲以為守到半場

反cap即刻迷雲

同一個sponsor
btw香港叫全北汽車

打勁小小可能一斷後面有四個
中下游一斷 後面得番對中堅炸

1-1

雲加仆街死

fox sports個旁述

屌 唔敢睇

有矛away goal

一定無可能

諗唔到 傑志 入下一球嘅機會嘅原因

一場過

雲加去死

1:1

個個都反雲了

傑志出到線 反雲一天

發現poba連港超Po刀要做poba

朱蛇仲勁過某老野

真係追到

每個球員都搞唔清幾時逼同點逼
山狗帶頭press人後防 一係三個攻中冇跟上 就係pair防中冇跟想逗位守zone
到班中場想逼果陣就到山狗散步

另外人地比到波個中鋒又冇人即刻close down逼佢轉唔到身/犯規㩒停佢
99又唔知死撚咗去邊成日留低中間2打2 傳波又鳩屎
兩隻閘例牌標哂上去助攻番唔切嚟

呢啲同前晚祖記差幾遠 人地擺比真歷基迪拉 前面唔點跑既肥閪希古恩打442都守得好穩陣

開左新post了

新po

百屌傑廁

手足好波

Ching sick ball

1001